咁耐歷史以黎，有無專搞私怨既人係成功推番到暴政？

泛民打手 大局為重啊 唔好周圍屌票啦
放下私怨 唔好為一時之氣壞咗大局 向基哥道歉plan b嘅事 佢大人有大量 下屆應該會幫番泛民拉下票嘅

咁耐歷史以黎，有無專搞私怨既人係成功推番到暴政？

做大事不拘小節嘅話 幾時先肯反省下點解連選2次都輸